毒左12年女校 你問我答

你問我答

有冇摸過jerjer

想屌

有無覺得女校出來平時太少見到男人，影響個人社交發展好似唔識面對男人咁

我都唔知 讀大學都係唔識得幾多個男仔

不了

有冇鍾意過啊sir？

有無同男朋友互含

幾多歲先知道乜嘢係尿兜

求下你

How about u?

次次都一齊射

沒

有 日日痾尿都摸到

我係仔

咁你幾多歲知咩係m gun

又話我地問你答

屌 鬼記得咩 小學啩

我小學真係仲未知乜嘢係 m gun

常識好似有教黎M

比你揀會讀男女校定女校

男校

男校女生
樓主正唔正